求推介帳篷

有冇人可以推介下帳篷比我？
想要 double silicone, freestanding, ultra light, double wall, 二千至三千蚊。big sky evolution 2p點睇？

msr

msr 個 pu coating 好似好易溶喎。有冇其他唔係PU 既營推介下?